香港警察有料到啊今次

利申 反黑警

但今次有料到
大大部車泊係門口

日日都見好多老人排曬隊
送錢比班仆街

咁叫有料？有料就入左去拉人啦
泊係出面掛橫額，依家警隊示威啊？

如果有料就拉人封艇啦

咁人地又無犯法
點拉？

好似中共咁？
話有罪就有罪？

拉人講興趣 child登

OK啦起碼有做野

成個post重點無人講 全部係到???

做樣啫，實質係互相包庇收受利益

班弱智廢老最好俾班垃圾呃哂啲錢跟住跳樓死，咁民建聯又會少一票！！

人地無犯法就唔好搞咁多小動作啦，浪費公幣，一係就拉，一係修改法例做野，敢唔敢落車同想入去的人講？又唔敢講同門口狗一樣，又唔修改法例保障市民，收皮啦

差佬都幾高姿態

邊個大sir屋企人比佢呃左，我都幾撚肯定唔係因為咁既一定唔會做到咁出面

呢度係咪荃灣？
荃灣警署真係有料到
之前又喺FFG門口貼晒橫額

你新移民黎架？

乜嘢舖頭嚟

會搞到自己仔女

買保健產品，之前我個區區議員係社區報紙講過係呃老人家。

幾千蚊一樽保健品果d

無犯法泊喺度做乜？

大埔都有間
個個廢老出黎都一袋二袋

樓主隔十分鐘開多次話做到野，好難令人相信你唔係支持警察，不斷宣傳有料有料，有無1%的人唔見銀包報警後搵番？

利申：自己加朋友經歷最少廿次係搵唔番，報失係9成9浪費時間

選擇性執法

唔見銀包呢啲佢唔會派人主動同你搵㗎喎

大把警察入黎擦正評，有無人報失搵到，有無1%？

遊行打人就有料，睇住佢響人群拉人入去成班手足圍人一個，之前7警打人又個別事件？你以為得一次？

以前叫happy shop 而家就用happy shop 個日文名

咁都唔撚掃佢場仲話做嘢

報警後，睇清楚內文先啦，有邊個搵得番，搵三個吹水呃人話係佢比我睇下

唔開case就唔好有失物部啦，成個報門廢左佢啦，撞車打架又叫人和解咩都唔想做

班廢老識睇字就唔會入去聽人鳩up啦

智障唔好用銀包啦

間鋪名D日文解Happy Shop
呃廢老扮日本嘢都改個好D既名丫，咁既名成間樓上鋪成人用品店咁

問過去過既老母 佢話唔係層壓推銷
只係佢推銷 去聽既都有少少野送
所以咁多老人家去

唔見廿次銀包咁撚犀利

等佢開多幾間就買多幾架警車日日響人門口啦

你無朋友就唔好出聲啦黑警

佢地成日搬竇架

成班係到討論但無人解釋係乜鋪頭

日日坐車經過
好多老人排

廿次唔見銀包應該搵返個腦先

上面班黑警個個讀書少，一係係朋友一係閱讀理解低分，就睇睇大事大非6月9號有邊個黑警夠膽出黎，有黑警出左黎我就道歉

你咁樣叫濫捕
依家唔明
遲啲過埋9/6你就明

咁佢係咪呃人、唔係呃人咪搞人啦，呃人就得個睇字叫做到野？

一定係啦
平時警察一多事一定比人屌

咁叫有料？？？
個個月唔駛做好唔好

咁班健身狗都冇犯法架，大家唔好反

無犯法又搞人？

泊架警車去拉橫額
屌你老尾警犬無權拉人架?

之前都見到呢間日文公司，有無人識翻釋？開唔夠幾日都執咗。
BTW，啲老人家鬼識字咩。

唔見廿次野 你浪費你時間姐

話拉人果啲其實係咪冇腦

唔會派人同你搵即係有人執到交去差館佢先畀得返你囉, 咁冇人交去差館都唔怪得差佬啩 你睇實自己個銀包好過啦係嘛

咩叫呃人?
即係茶記阿姐佢間嘢賣嘅係正宗牛河
但其實難食過屎
仲收貴普通茶記一倍
咁算唔算呃
如果拉用邊條法例拉佢

痴線 ，係香港法律底下間野都冇犯法
警方盡自己能力提醒阿婆

屌你都低鳩能
唔見銀包要曬立稅人錢幫你搵？
唔撚識用銀包幫佢加個gps囉

法例係有灰色地帶，今次黑警都算係咁啦

石塘咀都有間

你少fd就收皮啦，你有無唔見過一次野，定你少過廿個fd?
講咁耐有邊個搵黑警幫手搵得番，有就講出黎，無就收收皮

唔見細路就話同你搵, 咁大個人唔見廿幾次銀包話差佬唔幫佢搵

仲要勁多正評
教撚壞曬啲小朋友

日文名公司唔會呃人

咁會唔會響間野前面叫人小心難食的牛河？做到野？

睇下幾多人屌7你先啦 弱智仔

班廢警拍架車係到掛支旗就當做野

如果你喺外國啲鄉村小鎮唔見咗, 啲警察得閒幫你搵係唔奇, 香港呢啲城市成七百幾萬人邊有咁嘅人手幫你搵銀包

有證據拉人落案係無問題
有合理懷疑亦可以拘留 48小時
但問題在合理懷疑個範圍可以好闊
有得拗
如果經過監警會/法庭調查 turn out 個拘留原因唔合理
就算濫捕
最衰嘅係借啲椅講話消防條例屋宇安全嗰啲完全唔關事嘅嘢
中国俗稱嘅查水錶
香港支聯會嗰個六四展覽館都係咁俾人搞
呢啲最賤
直頭要搵申訴專員投訴行政失當

但d廢老又文盲又真係盲，點睇到

畀議員嘈得多，就做嚟交差囉。

仆你個街追左3頁都未知間野咩黎

弱智仔比人屌7仲要死雞 縮返入老母個臭系 出少句聲啦

強烈建議炒晒班廢警,
然後買多d警車同製作多d banner
各處拍架有banner警車係到打擊罪案

傻豬,倫敦金其實都無犯法.
法律從來都有有好多漏洞,而要填補漏洞並唔係一朝一日嘅事.

自己唔見野 原來個責任係警察到？全香港每人唔見一樣野係咪要人同你搵

點解仲有咁多人信。。。

民建聯都睇中班長者乜春都唔識先用雷手掌呢招

通常呢d保健食品 佢哋都戴哂頭盔
「可能有用」或「用非科學式研究」所以商品說明條例好難入

好過無做

日日泊架警車出黎你都咪話唔影響佢生意

呢間嘢之前已經有人講：

證據不足
冇犯人名稱, 冇事發地點

我唔見過一次 而嗰次又真係搵得返喎

提醒市民警惕, 提醒商家佬警方已經關注此事件

笑左

笑左，有冇人知依間咩黎，冇睇新聞

捉埋herbalife, amway班社會毒瘤

咪專呃老人賣啲勁貴嘅濕鳩保健品嘅舖頭，之前東張西望有講過

SSP都有間，快撚D拉

Happy Shop, 連改個日文名呃人都柒過人

Lm

荃灣楊屋道

無犯法關注嚟做乜？

但唔見銀包搵唔返
呢樣嘢淨係關警察事
似乎比較大問題係公民質素喎

旺角警署歷史.html

廿次跌銀包

立法囉
而家唔係捉政治犯
抽蛋出機率都係立法先有架

原來呢間仆街黑店仲存在緊
點解咁撚多年都冇人收佢皮
利申：我阿婆係長年粉絲，然後我因為咁而同佢反咗面

我就試過，不過唔係我搵返
係我執到銀包送去青山警署
咁橋入緊銀包啲資料嗰時
條友喺屯門警署報失
兩邊警署傾完電話
條友就搵返銀包

btw，如果差唔多十年前唔見銀包嗰條友睇到
我好想同你講
你銀包真係好撚多雜物
收據都有十張
過期六合彩飛又有
警署寄感謝信過嚟嗰時
啲失物足足list咗三頁

屌你老母，咁你又講有料？
人地冇罪差佬又泊架車係出邊，咁你講乜撚有料？

大陸仔，呢度係香港講法治㗎 ，唔似你鄉下啲公安亂拉人

廢老貪小便宜抵比人呃喎

是日本人開咗間專坤人嘅公司

過咗送中就可以搵幾個大陸佬去俾佢地昆，然後拉曬佢地上大陸

玩到佢執左 正

返工果頭都有間 成班呀婆日日朝早係門口排晒隊 邪教咁cls

算鳩數啦，呢啲野你情我願，邊有咁易洗腦

防止罪案發生啊柒頭皮

小弟自細有嚴重鼻敏感
好多年前阿嫲係呢d地方買左個有隕石成份既枕頭
佢話對鼻敏感好好
話佢唔落

所以更加要打擊呢啲奸商

無犯法警察唔宣揚得滅罪信息架

今天我

正確係扮日本人開間專坤人嘅公司

拉完唔洗舉證既連登仔唔會用腦

好多情況有人走法律滴洞果D差佬都成日被人屌唔做野
今次做野又比人屌過份左D

有冇人知佢地嘅營商手法係點？

ceo係邊個
我替天行道

你話入面搞港獨
佢地即刻衝入去啦

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

屌還屌用下腦講野,唔見銀包洗唔洗出動全香港警察幫你搵先
日日千尻幾人唔見野,係咪下下幫你搵哂閉路電視先叫有做野

一個禮拜前已經見到啲黑警棟喺門口

你都講咗佢無犯法噉有咩罪案要防止啊？
唔見黑警坐喺你屋企防止罪案？

屌你老母認真咗添,又唔記得我係連登

唔拉返去調查點知有冇犯法

一個post見到連登幾多隱性三毛奶黑警屎眼

架車仲有大大張 banner

廢警

其實有犯法
問題係好難有證據落charge

傳送門

[西環 JJ 請提防] Happy Shop 登錄香港

你死啦
香港警察做咩都錯嫁
小心畀啲癲狗咬死

康寧道係咪都有一間?

你真係on9到震 自己唔見銀包想成team人幫你去搵？自己保管好財物啦

做實事
屌少次

真
低智生物除咗識用2蚊搭車，投票比民建聯，屌鳩人讓座之外仲識啲咩
少咁啲社會垃圾其實係好事

買完行出黎先會睇到個banner

連登仔一定贏
做野又話包庇收受利益
唔做嘢就話偷懶

好正

老人家d錢唔係要黎呃唔通比政府回收咩

入面d所謂staff見住部警車泊係到 想郁佢又無得郁
好想睇佢地嬲嬲樣

好天真既小學雞黎
唔使理

有無人記得10幾年前雙鳳街市個頭間tomato?
又係賣酵素
枕頭個啲
半年就消失咗
網吧

抵讚喎！

根本d忠告錯撚哂
入面一支爛鳩酵素成千銀
咁乜撚野叫便宜？

d老坑大撚把錢覺得食完長命百歲， 多多錢都買
你放坦克喺度都阻唔到啦

其實點解唔日日掃佢？好似啲夜場咁

利申唔知真定假 睇開電影係咁

肯定某個大Sir D親戚比人呃左先咁做啦

咩事

D廢老掃你就真阻住佢地入去拎免費野 入去聽完佢地sell野就有野派

佢地最醒就係口說支持大陸
身就食日本野，去日本旅行

佢個便宜莫貪係指唔好貪人送嘅贈品

佢直頭唔見左個腦
巴打無謂解釋咁多

又係呢間野
咸豐年前東張西望有播過

唔知買乜野呃咗好多老野錢

提防傳銷式陷阱
貼張野好正

下次係咪有邊間唔滿意就入去查牌 查到人地做唔到生意？
咁都講得出

你要拉人封艇都要講證據啦 呢到大陸呀？ 唔滿意就用警察權力搞死佢？

先唔講樓主係咪打手
但你個例子完全錯哂
低質到呢

對號入座？

照你邏輯 唔駛做防止罪行宣傳啦 而家有人出事咩 無事就唔好放出黎搞人啦

收到wind 倫敦金冇客因為佢地

立法就唔到警察事啦
佢地只係執行者
做多做少先佢地問題

題外話 近呢年開始 警察開始PR做得幾出位

咁都有1500正評，連登

呢樣都係好事黎既，唔好盲反

不過啲廢老睇唔睇呢，就………

個重點係指數唔到佢地邊條罪，明買明賣

抵讚

好撚on9既例子廢撚事點精你

有料就第二日見報破案啦屌，班垃圾警犬都係白逗人工

55
did the best they could

好明顯暗寸緊黑警啦

所以你地可以明白班仇警撚嘅智慧去到邊，用政治黎包裝自己對執法者嘅恐懼，睇見佢地就只有恥笑

做少少野就係兒登心目中又攞返100分架啦

你心目中，一係0、一係100，永冇中間

連登仔唔講道理 為反而反
總之警察做乜都係錯
惡撚過共產黨

做樣就受左 港豬

擺架車就有料到
你影鳩住個阿嬸唔理架車行入去都叫有料到
想笑大我個口咩

咁就駁完？ 低質到

咁係咪要拉人封艇先叫做野
人地間鋪都未有證據偷呃拐騙就可以拉左先？

佢地係唔係呃老野大家心知肚明 但咩都要有證據
你無證據就拉人同支那公安亂拉人有咩分別

人地明買明賣好難拉人,係D廢老白痴比人SELL幾SELL就送錢比人洗冇人幫到你

臨近 69

波台班打手狗肯定收哂order 要幫黑警刷定鞋先

69都係一場show，有咩咁大不了

名符其實既跌錢黨

On9
咁差佬周街擺個紙板人棟係到叫人咪犯法都叫有做野啦
重洗乜請人

On9
而家人地就係走緊法律罅
就算明知佢地實際係呃人都冇佢符㗎
差佬除左警告下之外仲可以點？

岩呀
淨係睇班賤種吹唔漲d騙局已經好笑
搵人開post睇佢地吹唔漲之餘成班人爭住話佢做到野重好笑

就6月9日先做野
一定有陰謀

有料到就拉左啦
而家係講緊佢放banner係預防罪案

警察唔係淨係拉人
除非你證明到佢有哂證據但唔拉人做樣啦

咁你想班黑警做咩先合乎你所講既做到野？